黑社會 警察 政府 三權合作 成世人冇見過香港咁亂 今日元朗見識到

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

屌你老母好撚嬲

政權合法性其實已經消失
黑社會政權

幾百個白衫上埋月台 上埋車打人 入面好多一家大細 一個鍾唔見警察 有黑警撐腰 屌你老母

見人就打
入月台車箱打
圍嘔
打記者

上環Ｄ戰鬥畫面不利我地，義士主動進攻，黑警異常克制冷靜，畫面顯得黑警做得好好咁，要用黑警放任黑社會係元朗打人事件洗走上環不利我地的消息，fb page, IG... 起碼要洗幾日版

話支持愛與和平 反暴力既藍絲呢?

其實呢，係咪可以直接宣佈林鄭政府管治無效。

痴撚線

點解yoho 會有岸鳩買同租?

好恐怖

香港新治安

白衫出左黎幾個鐘

係元朗站打左一個鐘

白衫走哂警先識黎仲要得幾個咁少

衝埋入車廂打人

記者話防暴警察出現 仲有白衫係另一個出口離開
屌你黑警 圍示威者咁犀利 封鎖出口唔識?

成立民間自衛隊!!!!!!

元朗人全部一齊出

係好多白衫入車箱打
被打巿民護住其他人

林卓又廷都打到流血

有圍嘔女人

push

推

有一幕係有個巿民係車箱傻下傻下
好心聽白衫講俾翻眼鏡白衫

一俾翻白衫就被另一個人打

有巿民問警員有幾多警力
警員話只係得咁多

幾十個

巿民即刻答咁唔洗走啦

自己睇有幾亂

喺哂上環

成班上環前線唔知做咩？為咩？

上環班人仲唔走？

依家白衫走哂唔去雞地

警察先多

建國啦仆街
港共政府唔會再幫香港人！

白衫都出左黎幾個鐘

依家走哂先咁多警察對巿民

仲有警想噴椒對普通元朗巿民

警黑合作

仲有港鐵

以後唔敢再入元朗行街食飯 原來咁多黑社會

街招

問下佢爸爸喺邊

家下要保護佢個仔呀

有牌爛仔 無牌爛仔 they connect

屌你它母無法無天

睇住立場元朗個直播睇到好想喊，未見過香港咁亂。
不如開個盤估下黑警今次會用幾耐時間去拉打人班白衫？

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

好似十月圍城咁d警察自動消失

瓦解逆民之權無罪。You may dissolve a power that opposes the people.
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

Pish

無法無天

仆你個街
香港真係變到咁恐怖

林卓廷重溫

立場新聞重溫

應驗左香港真係警黑合作

lm